\section{Bløtekake}\label{blotekake}{Bløtekake}


\paragraph{Ingredienser}
\begin{itemize}[noitemsep]
  \item 1 liter fløte
  \item Sukkerbrød, se oppskrift~\ref{sukkerbrod}
  \item Noe til å pynte med. Fruktkoktail eller ferske jordbær
  \item Sitronbrus til å dynke bunnen med, evt Solo
\end{itemize}

\noindent
Kilde: Besten / Håkon Nordvik
